阿仙奴近兩季對住熱刺就好似小學雞踢波咁

熱刺真係高好多班
雲加仲唔收皮，真係有排做北倫敦契弟

成隊冇一個球員打得唔好

同意樓豬

?

係

呢句真